姓屈條撚屌去咗武漢未，記得唔好戴口罩去

有去無回呀仆街

呢類柒頭縮咗入子宮啦。講就無敵，行就冇力。

binc

我出單程膠鐵𣄽

等睇武漢肺炎是佔中造成

有事就唔知縮左去邊啦